［有圖］C朗又做老豆？

條女咁樣衰都沉船

卡卡變左性

補返條Link:

卡卡

有無好d

冇
以朗食過嘅女來連唔算高質

希望係流料

高質嘅唔肯同佢生仔，要你喺老母同佢中間揀一個

巴打平時屌開咩質數既囡囡

似星期日旺角橋上d賓賓

條撚樣肯結婚未
成日覺得佢好花心
Btw佢條女我都想屌

你有錢咪有得花心囉

咁C朗本身都係黑黑地果種人黎既，睇佢個仔就知

男人有錢到咁唔會結婚架

條女好旺C朗

留名睇朗下年要仔唔要乸
然後再搵下一個配種

生左仔可能會，美斯都係有仔先結婚

我都想幫c朗生bb

球王真係乜嘢都要射